北角要人

唔夠秋，連記者都被人打

港台播緊想打記者

成班福建佬癲撚左

有冇手足可以cut番頭先白衫打人嗰段出嚟
或者講下有咩live可以拉番轉頭睇
想post Twitter

要還拖，但係唔夠人多

南昌站a出口安全
大量地產aa狗

唔建議好多狗

今晚不宜上

綠狗已到場

揾日光復北角

搵日將福建幫趕出北角